有無人因為男朋友對你好差而分手

可唔可以講下點差，
你先的起心肝分手

開返係感情台先啦
同埋唔好再作賤自己喇

有
叫佢幫我含撚 個衰仔死都唔肯

應該系識左另一條女
對你差迫9你走拉

好多人都係咁架喎，絲打你點差法搞到想分手先？

Ex經常講大話偷食有鋪癮
頂唔順就分手

成日講大話,俾我發現會鬧番我轉頭,
我成日係度反省係唔係真係我錯我煩,
但好幾次,因為佢又應誠我既野唔算數,
我唔開心,但我完全無出過聲,
佢知我唔開心,都可以發我脾氣轉頭,
我俾佢講到我真係好差好煩咁,
但我反省過好多次,明明唔係我做錯,明明我已經為左唔想嘈,忍氣吞聲,
點解都可以成日話係我唔岩係我煩,係我鵝佢,
我覺得自己好似精神衰弱,是非黑白好似係佢既世界係例轉咁

咁樣唔會精神衰弱就奇啦，男朋友都幾唔負責任，你同佢講得一定係有野你先會咁講啦，
你都試過好多唔同方法啦，話又話過，唔出聲又試過，都無變過咁
你繼續咁樣落去係想點樣先？你覺得點樣先可以令佢改變？

命都短幾年，走啦
因為我經歷過

偷食 flirt女